［港鐵大進步］今朝繁忙時間金鐘月台竟然可以一條友都無？！

因為荃灣線往港島方向減疏班㳄

真係做到3 min 一班車